又加辣 貿易戰又無事兒 係咪樓要爆升？

無事兒

識咩！一切都係侵侵劇本，好快會再玩鳩支那

好明顯樓市已經見底，想入貨真係宜家係最好時機喇

升閪咩
幾多公司大裁員

咩公司呀

有人永遠覺得仲有得跌

係呀無事喇，你今日買間收租啦。唔買正契弟！！

傢俬舖都裁員，即係樓市唔撚掂嘅訊號啦

之前高買，依加樓價跌買多幾間溝淡

呢到啲人一早買左 遲買貴幾舊

一早？17-18年算唔算一早？？

早一年都平個而家唔少

唔好講早兩年

淡友當全部人都係高位買樓 永遠只會講保升

你做邊行呀

淡友點算

有實力 有幾球 驚西咩

啲連登財經分析大師呢? 貿易戰打唔成啦，仲唔快啲分析樓市股市升定跌?

馬後炮就聲大大

股市樓市gogogo

一日跌得個800點濕濕碎啦！都未跌一萬點

宜家（IKEA）係全球cut 人唔係只係香港

香港而家呢個k型城市 除非中美一齊食屎 唔係好難真正keep住爆跌

800 ?

樓跌股升將會係大勢，點解?

自己諗